沖涼嗰係唔係一定會唱歌

我一定要唱仲要大大聲驚死全屋唔知我唱咁
係唔係

犯法㗎喎

每晚都開小型演唱會架喎我